各位立刻命令區議員緊急召開18區聯合會議

立刻宣布
立法會會議無效
黑警，港共殖民政府，中共係香港民族公敵
邀請及接受外國介入
拒絕邪惡軸心介入 eg. 中共，北韓，俄羅斯等

你憑咩

冇實權㗎區議會，
五大訴求通過咗好撚多次啦係區議會。

呢個目的志在有國際聲音
因為區議會係直選
有民意授權
俾多啲彈藥喺國際線
雖然作用近乎零
但總好過乜嘢都唔做

邊度有場地?

某一個區議員辦事處就得

咁要做定流亡準備

唔好下下抱住做啲嘢好過唔做嘅心態，
究竟係想贏定個心舒服？
你明知冇用都去做咪浪費自己資源時間，
我去開幾個鐘冇用嘅會不如操多兩個鐘gym啦。

各有各做
區議員做嘢喺國際線到加分
你操多兩錢肉緊
喺街頭做抗爭
大家都係喺同一個目標進發
有乜嘢問題

我講緊區議員啲資源時間，
你都識講作用近乎零，
咁點解佢要去開幾個鐘冇用嘅會通過冇作用嘅嘢，
而唔係去訓多兩個鐘身體好啲或者操多兩個鐘gym挨棍都冇咁傷？

個問題就係你資源錯配晒，
花費有限嘅時間去做冇用嘅嘢。

18區區議員夾埋只要有七成投贊成票都夠做
再唔係就民意施壓
參考烏克蘭革命

明白，學到野

林鄭下台五大訴求831721乜鳩議案都通過咗好多次啦係區議會...
比你十成贊成票都冇用啦，
民意施壓都有200萬人上街啦。
事實就係係香港冇用，
唔係失敗主義，只係認清事實，
有更多比起係區議會開會通過打飛機議案更值得做。

你岩
就算區議會做咗影子立法會都冇用
因為冇武力支持
對住現今立法會必須武力征服

至少至少都係時候
出動17區區議主席 聯署反對